何必跟我 我這種無賴

活大半生還是很失敗
但是你死都不變心 跟我笑着捱
就算壞 我也不忍心 偷偷作怪

原來首歌已經有12年
好懷念舊時光